如果想開心 為什麼需要等 看著蓮子的輕生 我即刻爽到暈

擎天的飛奔 下墮即將發生
寄望來生多繽紛 我開心爽到暈 呵‧‧‧‧‧‧

我開心爽到暈

OH OHOHOH OHOHOH~~~~
我開心爽到暈

自推下

OH OHOHOH OHOHOH~~~~
蓮子會下沉

清，呢段係邊句

係唔係太有口德唔夠賤

有冇巴絲一齊作呀

連歌都有